屌 連gphone吹雞籌旗三百萬都搞咁撚耐

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

查緊案，捐錢不了

社運騙子呃左香港人咁多次仲有人信

推

已盡綿力

幫推

事實係佢地做唔少野
值得支持

Show Blocked User - lvcnwevlwnhl

Tui

最好笑係次次有野就總有d 人話香港人冇野多， 錢最多， 叫人搞捐款眾籌

冇錯， 係好多有錢人， 但唔一定係支持我地， 同埋大多都係普通市民，活動拖得愈長資金消耗愈大

麻煩大家真係唔好當個個都無限資金， 分化612 基金果排又係， 好多人話咩"律師費唔夠咪再籌囉， 香港人大把錢。"
事實係大多市民熱情會過，之前籌得多係因為大家從儲蓄果度拎錢出黎， 但儲蓄少左， 就未必可以從每月收入捐到咁多出黎嫁啦

btw 我相信憑gphone 周庭個名會籌得夠300 萬

仲有大專學界國際事務代表團 (HKIAD)

講左好耐啦，成日覺得大家真係無限錢
又被三毛帶向屌612又屌星火
做實事 不了 不如玩埋共產大家開心下算啦

所以話香港人團火未熄真係得啖笑
果陣登報都唔洗幾粒鐘就爆
宜家幾日都搞唔到三百萬

都係果句
做金田一就夠了

1.學民思潮條數唔公開，不了了之
2.全香港人眾籌登報，用黎做政治宣傳，光環中箭攞哂，
3.多次眾籌d錢亂咁洗，公器私用，攞d錢去食去玩去旅行

點解612，天琦打官司，記者眾籌都咁快超額達標，眾志個底花哂，自己做成

pish

屌，我地班窮鬼捐咁多錢，班有錢人可唔可以捐多d

到時真係用左好多錢之後冇錢打官司要籌但籌唔返咁多錢， 應該又有大把人出黎屌點解唔留錢 基金唔易做

得 1.5 m 咋， 快d 繼續比多d 人見到！

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

Push

推
推
推

太多眾籌..
冇錢就唔好咁多諗頭, 唔一定籌到架, 天跌落黎架D錢
唔識理財唔做理財, 下下靠人捐, 特別係個D所謂眾籌機構, 老馮咁

push

因為好多人唔係咁鍾意gphone 掛

分段比囉 去咗一個地方比一次

捐左一百

放上reddit twitter 啦
大把外國人想幫又唔知點幫

（代會員 冷氣軍絲重發）［軍絲獻謀］關乎整場運動成敗嘅關鍵，教大家如何「贏」我們應得的一切！

我覺得大家唔信個籌款
之前太多神棍
你比到實質證明 其實一個鐘都夠鐘

推
發夢冇左份工 捐唔到幾多

拎晒政派嘅錢出嚟捐啦

推呀

真係之鋒喎

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

一開始捐左
幫推

事實
籌唔到跟本唔係因為太多眾籌定咩大家已經無錢,係發起人個底太花

不過依家講又會俾人話分化撚私怨撚

推呀 國際戰線

人權法都係靠佢地
撿你個紅色卡套啦
屌你老母

自從612中過伏，要捐錢真係諗清楚

捐星火起碼會做野，課立場起碼有直播睇

大拿拿俾左5蚊

我信冇gphone 美國佬冇咁快留意香港既事，參議員亦都冇切入點同可以問既人！

有錢好辦事，三百萬去遊說外國勢力唔貴wor. 最少連德國總理都識gphone, 日本仔識周庭，對於冇大台既我地佢兩個其實好緊要！

即刻捐左

揾民陣拎囉有成億攬住

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

同意 所以我支持淨係課比有用既地方
之前有話課金比日本/上商
我覺得資源唔夠 唔太需要

課咗幾百，窮窮地

又香港人最多係錢

屌

話

反國教
美國法案
日本宣傳
之鋒入獄
周庭DQ

以上你捐過未

做實事要支持

宣傳不足

窮學生已捐

咁講啦
我覺得用三百萬買到外國一句聲援已經唔過分
依家美國日本啲宣傳做得咁好 眾志功不可沒
三百萬抵到爛

講真 有錢果班捐一次10萬就可能冇咩野 但你幾個月就要捐幾次 就唔係咁簡單

done ed

輕課$300
跪求大戶出手
呢排無咩工開

幫gphone推

去fb share啦
連登多數學生冇咩錢

捐幾多都係自己話事姐 睇翻自己既能力去捐囉
條link寫左得27xx人捐過 事實係少人
我都只係貧苦學生捐左一百 但都叫出左力呀

推呀 要人

因為眾志個名

貨左啦

微課左

之風打國際線，光環自己拎
同埋個組織自己都有錢啦
支援前線抗爭組織，星火，支援梁天琦好過

已捐

推推推推

唔捐錢係咪要屌票啊？
我自己嘅錢我決定點洗

捐未呀香港人！

donated 500

有成績咪課，有咩問題

Sor我本土派
搵和班非比佢

我既錢你理撚得我課定食左佢咩

根本無咁多錢捐

登報目標明確，做法清晰，即時可以監察見效
大家都知係義務設計，錢就係用喺買廣告位
眾志呢個比較宏觀，游說支援英美台日德
無咁易見到實效，點用啲錢只係講個信字
自然多人卻步

捐左後你肯公開數簿,公布所有籌得款項既開支明細,我咪捐囉

已籌

tui

入錢機ok?

推！

有架, 吹咩

金額係咪美金?

女神周庭出來吹雞應該會效果好D

課ed

捐了

Pish

Done

你要咁諗
佢呢個眾籌係無急切性
佢係為未來一年既行動而眾籌
未來一年會點無人會知
香港人偏向鍾意一d即時性既野
如果你話佢每次行程早兩星期籌錢嘅話
我諗好多人會捐

同埋佢呢種政黨要搵既係長期飯卷同埋定期收入
就好似民主黨咁樣，佢唔會靠咁大型既網上眾籌
但係都係可以運作到，雖然我唔知道佢地係點搵錢
但係我諗gphone要做既係學佢地既營運方式

推啊
Gphone加油

up

推呀
利申：已捐

屌 連登一日籌夠啦

捐左
人權法過到，眾志功不可沒

金已課

印象中眾志已經係社運中既吸金王
唔少人元旦年宵六四七一都剩係捐比佢哋

而家進度都唔差啦，等下再講

幫手推

推 已課

你搞笑?

周庭就話打過日本線姐
黃之峰打過咩線?唔覺眼

上次有人帶風話612唔使錢已經提過再籌唔一定籌得番咁多
GPHONE周庭做咁多實事咪又籌得咁慢, 經濟唔好, 大家都要開始手緊
仲成日話香港人有把錢, 肯俾先得嫁

美國人權法咪佢地去遊說

推!!!!!!

無錢既捐1蚊都係錢
為左香港人權民主法案 大家星期一都有出黎 宜家只係一人捐10蚊就已經過3m!
之前gphone去美國做實事 大家正皮哂咁
為左香港未來 宜家係咪10蚊都唔想比

課左

先籌左兩日多啲 仲要好坦白講我第一次知
但係都有50%算ok 而家即刻課

又訓左幾個月?

1020

捐咗 啱就捐
Gphone係交到功課

已捐
手足加油

國際線 幫推 岩岩課左

查案救香港
念力屌中共

已課500

$10

推出

你做唔到佢做既野就收皮
咪同我講跑馬
層次既問題

眾志 ？ 我就唔捐 理念唔同

捐＄比佢去國際遊説永續基本法 ？信中國會有民主？

學生仲係靠屋企人養之前儲落嘅錢都捐哂無乜淨，最近都幫唔到手捐
幫推

即課 以此鼓勵 就憑人權法案都要課俾ghone
612都籌到咁多 gphone有實績都唔課WTF

10.20

台日德？ 英美澳洲 加拿大啦 係都

有幾多高官會去台灣日本德國呀？

想人比＄免費去旅行呀

推呀
香港人最多係咩
係錢呀

$100

你Up 乜9？

今次捐得過，佢地真係做倒野！大家要記住謝sir都係因為佢而做唔倒美國人！

今晚有民間記者會
今晚7:30民間記者會
主題：「居高不仁 還政於民」
日期：2019年10月17日（星期四）
時間：今晚7:30

10.20 1330 民陣九龍大遊行

已課

其實Gphone 大專學界
同埋幾個本土媒體(傳真社 獨媒果啲 立場應該已經好多人月供左比佢地 見佢地最近設備係收音同錄影方面都升左級)
都好需要香港人支持

仲有選舉主任呢？
gphone 有做嘢㗎

不了,捐畀熱血時報好過

其實錢就真係唔少嘅，不過香港人做野興一蝸峰，612同星火家下應該各幾千萬成億都黎喺手
根本係唔洗一下子落晒去，邊度籌錢捐邊度，咁上下又再捐就自然無晒啲爭拗

btw, 已捐gphone

又浪費咗個acc

#MeiWithHongKong #FreeHongKong #BoycottBlizzard #FreedomHK

返去搞
gphone都進化左 啲人仲想屌咩

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

就咁睇似落眾志個名，所以有d課長唔會課

幫推。唔考慮太多。
有 d 野都係支持先至有希望，唔係等到個希望出現先去支持。食少幾餐飯支持下 ~

捐少少就算我當俾佢去美國遊說果時食餐飯都應該啦
在職人士一日未買樓一日都好多閒錢洗
反正點都買唔倒
學生唔洗拗捐唔捐呢個問題，推到係人都知就自然有在職人士解決

P牌照推

國際戰線佢地真係有做野架.
課啦.

推 國際戰線重要㗎

傻仔

眾籌比佢完全冇用

pishh 國際戰線堅係大功勞

前幾日課咗
推

捐咗

課多次

事實1: 佢有去過9up
+
事實2: 通過人權法
=
因為事實1所以發生事實2

捐左五舊

日本線其實冇咩用個人覺得

幫你推

誠哥幫幫手比下錢出嚟捐啦
匿名捐，每次捐300-500咁，捐好多次

屌大專學界眾籌咁耐都未搞掂係咩料

係做野既就會課

都cap 左一半啦， 次次最後都係捐錢和選票
難聽過粗口

係囉，一野籌300萬

港幣

已課1000

已課，幫推

已課，略盡棉力

毅進星 200

非前線嘅手足你地已經唔駛成日買裝,可唔可以拎返啲錢幫吓其他戰線呀?

好多五毛

社運騙子係
成日話自己係中美特使既 陳X
或者話自己好熟日本人既 健X
兩個都係FB鳩post好多年, 乜9都冇做過出黎

Gphone

捐ed

問李政熙

已課 推

即課

課左 反應好似無登報咁熱烈. 推

快啲拎卡出黎

無錢了

仲有捐俾日本既國際文宣！

科

$0.3 paid

眾志真係不了

唔使甘心急, 唔係下下都要一兩日就籌夠錢既.
我呢個窮撚都係前兩日各100比gphone同大專.

鳩唔鳩up見人見智
但無可否認佢有出力

仲有一樣野
Good afternoon, Sir

課左!!!推

Yes sir

都話佢地係condom，假假地人地都去過美國幫下口

而家先一半 雖然幾年前佢哋係左膠 , 但今年真係醒覺咗

關眾志撚事咩
你不如話陳云根教人唱美國旗揮美國旗引到美國人聲援
屌你老母 把口真係咁叻咪搵外國籌錢比你地
連外國都說服唔到叫佢地比錢你地，點說服佢地真係幫手？
三百萬買句聲援？我屌你老母臭西
義士既血唔係為左換句聲援架 屌你老母

推唔到
$50都比唔起

同意
佢條數好唔清晰

未有用姐 打好曬關係 自然會有用

呢個comment有二十幾個正評
知比人用account既情況有幾嚴重啦

gphone佢哋打國際線有出到力有用架

推。課ed

乜春登報千五萬半日搞掂

gphone同周庭吹雞就慢過西咁

已盡課，銀行見底

推翻上黎

而定先至一半多D

登報開始煲用，要用創意搭夠

仲有乜野要課

已課唔好睇小自己能力，積少成多呀

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

加一

離開同溫層係facebook先夠多人睇

done! backed

冇黃之鋒當年就冇人權法催生出嚟

721831101

Wow

講真好唔想用聚籌平台捐錢
比禁多手續費好浪費

PISH

廢中捐左$1000

下 要捐錢架?
學生哥不了

屌我唔知呀嘛...
而家籌而家籌

你覺得
資源夠唔夠幾時輪到你講？

人哋籌旗300萬
你又出咗幾多錢呀
你唔係諗住淨係捐左1000幾百就屌晒全世界

不如去豪宅區附近貼下野宣傳果幾個要錢既組織（例如九龍塘、中環）

我相信上流社會都有支持我地既人，而且三幾個肯科水就即刻夠數

有冇免費 唔洗錢

淨係人權民主法都唔止值3M啦

Upupup

就係佢先唔敢課金

qoh

選擇性起底

呢度係帶風向討論區

冇乜見到宣傳

捐左

你知唔知點解612 星火 會係短時間內籌到咁多錢？

因為大家想救為香港賠上左自由、前途甚至博命博既義士

我知黃之峰都有好大貢獻 但我想講大家捐錢係有priority

其實最大疑慮係，佢無好清晰講眾籌目的，即係個outcome 係咩。攬炒咁快籌爆係因為個成果清晰（報章廣告），梁天崎眾籌就目標清晰（律師費），但眾志佢地連點樣用筆錢，用黎做咩，個outcome 係咩都無講，真係得個信字.....

我信少少，所以捐少少

612都幾千萬成億啦

被捕師

捐1000

個個都玩眾籌
眾籌完冇哂影
又話拍戲又點點點

其實無請建制去聽證會，好明顯立場係一方面
籌錢其實都ok，機票住宿都要錢，但銀碼有疑惑，300萬
所以捐少少

出錢比人去下旅行 收下靚

屌那星 推

唔好唔記得仲有大專學界國際事務代表團眾籌呀

庭妹出寫真咪得

其實係有一個月時間
而家先過一兩日...

只係之前其他個D太快姐
慢慢黎啦,我都係睇到呢個POST先知

以事論事，錦你點睇佢做緊既野？如果佢係做到野幫到件事，係咪可以cover番個底花(如果係真，sor我冇追開唔知佢有幾花)？

推爆佢

今晚捐

咩來

三百萬啊！

推呀推呀！

推一推

Quick

值得支持

True
Lm比人話分化撚

心意一蚊得一蚊

屌條法案就嚟過唔到參議院啦！！！！！推

有冇眾籌link整合

推,

香港今次真係輸唔起 捐到幾多得幾多

自己捐之餘
請將此訊息畀其他朋友
一個人搵10個朋友
每人一百幾十
好快就達標
國際戰線要錢又要人啊

再推

因為個個都覺得眾志好快達標

一齊傾尖沙咀聖騎士行動啦！
【1020和理勇行動post】尖沙咀聖騎士行動分工及守則建議

臨訓前一推

大J嗰邊嘅donor都多過Gphone你地有無搞錯

佢哋某程度係香港嘅外交部嚟
仲唔捐錢

推
唔駛捐多，但最緊要係人多
每人300 一萬人都夠數啦

誠哥捐左十億比中小企

16-17歲點樣棍法？

咁講下講真係要多謝佢

點都要有人負責守住既
唔係到時要用就冇得用架喇

真係睇唔撚過眼

個撚個靜係識話有人會捐架喇 自己唔捐

雖然話美國嘅政要曾經睇過陳雲講嘅城邦論 但係唔代表佢係特使

又話和勇不分，依家一講到錢就開始主動割蓆，垃撚圾，人地點廢都去過美國人權法聽證會，又幫手篤灰比制裁名單d議員丫，原來唔割蓆係得個講字

有錢咪出錢囉
你認同邊team人 咪課比佢地
就係咁簡單

你睇天琦打官司15分鐘就30個，根本同熱誠無關。
眾志個底花，和理都唔係個個信佢地，勇武唔洗講。

登報就咁快籌到幾百萬

國際線

Push
已科水

再推 仲差一半呀

點解個post屌眾志d理由
好似訓咗幾個月咁

就出糧 等多陣

咁撚少錢都搞咁耐

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

大佬阿, 香港人真係唔係無限資金
而家係咩都籌, 區選又籌, 網媒又籌, 打官司又籌,登報又籌, 捐日本又籌,
(NO OFFENSE)
睇返條數佢洗成一球搵人做政策研究, 我有D質疑

太多個籌旗都需要課金
其實分得好薄

仲有國際線係中長期作戰黎

無知就唔好沖出嚟柒啦

呢個急d呀

願榮光歸香港

快啲一人一百搞掂佢

無人推無人知咪慢囉，P牌推唔到

推啊 你地捐左未

佢地都好需要大家幫手

呢個課咗眾志過幾日出咗糧課

課金課金

呢個就係做到嘢要課喇

幫推埋

之前香港民研搞調查都洗過千萬啦

再課

Sonated

推推推

冷氣軍事係時候做下野

D

G

課金la
打國際線就係要靠有頭有面的人
唔通靠素人咩

剛剛捐左.

未夠數啊

因為連登太多打手

捐

推啊，每條戰線都好重要

輕輕一推

叫612撥款囉！

推呀 仲差一百萬

大家小小要課 積少成多

已略盡綿力 要推比更多人睇到

推呀，唔好停

唔通信你咩

PUSH

仲爭1百萬呀